全香港最多女球迷係咪：利物浦>>>阿仙奴？

有去2017大球埸就知利狗啲女多到
而呢啲通常係跟佢男朋友/老公一齊撐既

其次就係阿狗，大把阿狗條女一齊支持，鍾意得阿就係出名忠誠長情

獌舊時都多，但而家應該變晒中女，始終好耐冇拎過冠軍，冇後生一代會撐

勝利球迷

以前要做痢迷J王子嘛

阿狗啲仔唔結婚分晒手啦

陳海雯+喜般2隻阿狗屌打全香港

上一代最多女球迷係意大利國家隊
依家應該變晒師奶

我地凱晴一個屌打啦

我地email完勝

家禽黎講係

陳海雯百份報藍絲狗

利迷多數中坑

都算係最靚女球迷

陳海雯,喜般屌打其他女球迷

啊旦好撚正

尊重少少

email家畜嚟

尊重家禽？

師兄屋企都幾大

j.ttyx 屌打班傻西阿狗

呢個都唔錯，又係前主播